大肚先結婚？

怡家個個都唔大肚唔結婚
都唔知恭喜佢唔好彩定終於有人娶好

變相我怡家見到人地結婚
（果個人就30）
我都會覺得係大左肚

我有時覺得咁諗都幾賤
係咪好多人 身邊既朋友都大左肚先結婚？
我有懷疑係我個圈子問題

女性年到30 係市場上競爭力會下降 男性就唔同可以玩多幾年
如果依個時候分手 女性唔通又想再花幾年時間拍拖到時就真係人老豬黃
唯一方法就係 吉串個套